94嘅巴絲怕唔怕打風

感情台好似冇94巴絲傾計嘅

吸引人入黎姐

仔都生埋 唔驚啦

恭喜恭喜

Btw 聽日又返工

但你個仔又放假

你幾時生返件

女友都冇,點生?

lm

94絲打召喚